準備參與小妹第一次波C戰爭，有咩要注意？

樓豬男人老狗自稱小妹

小妹都係

小妹都好緊張
有冇巴打照顧我(///▽///)

完左啦，cc台未打就舉白旗啦

比我收左皮啦wor

問過時事大法師未

好波！

你呢啲一開戰就比法師秒殺啦 無謂問

上條巴

快樂小巡警翼sir又開post分化

佢係上蛇

cctai=偵探=福爾摩斯=柯南=死神
你點會夠死神抽

新手唔識規距
上蛇

打和Super

佢比微博bam ac